msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-21 02:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ../portlets/img_subject_portlet.py:31
msgid "Add Img_Subject Portlet"
msgstr "新增應用實績標籤"

#: ../portlets/precent_news.py:145
msgid "Add News Portlet"
msgstr "新增大碩新訊方框"

#: ../portlets/news_subject_portlet.py:31
msgid "Add News_Subject Portlet"
msgstr "新增新訊發表標籤"

#: ../portlets/search_news_portlet.py:35
msgid "Add Search_News Portlet"
msgstr "新增搜尋新訊發表方框"

#: ../configlet/company_configlet.py:25
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../profiles/default/types/Banner.xml
msgid "Banner"
msgstr "首頁輪播"

#: ../content/problem_table.py:15
msgid "Basic Text"
msgstr "頁面描述"

#: ../configlet/company_configlet.py:19
msgid "Company Description"
msgstr "公司簡介"

#: ../configlet/company_configlet.py:83
msgid "Compony Info"
msgstr "公司資訊"

#: ../content/banner.py:21
#: ../content/video_description.py:27
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../configlet/company_configlet.py:56
msgid "Displan on Top"
msgstr "將顯示於 頁首"

#: ../configlet/company_configlet.py:20
msgid "Display on Footer"
msgstr "將顯示於 頁尾"

#: ../configlet/company_configlet.py:32
msgid "Display on Footer and Contact Us Page"
msgstr "將顯示於 頁尾 及 聯繫大碩 頁面"

#: ../configlet/company_configlet.py:38
msgid "Display on Index and Top and Footer and Contact Us Page"
msgstr "將顯示於 首頁 及 頁首 及 頁尾 及 聯繫大碩 頁面"

#: ../configlet/company_configlet.py:26
msgid "Display on Top and Footer and Contact Us Page"
msgstr "將顯示於 頁首 及 頁尾 及 聯繫大碩 頁面"

#: ../configlet/company_configlet.py:31
msgid "E-Mail"
msgstr ""

#: ../configlet/company_configlet.py:49
msgid "E-Mail (Receive)"
msgstr "E-Mail (收信用)"

#: ../profiles/default/types/Banner.xml
#: ../profiles/default/types/Philosophy.xml
#: ../profiles/default/types/ProblemTable.xml
msgid "Edit"
msgstr ""

#: ../portlets/img_subject_portlet.py:39
msgid "Edit Img_Subject Portlet"
msgstr "編輯應用實績標籤"

#: ../portlets/precent_news.py:157
msgid "Edit News Portlet"
msgstr "編輯大碩新訊方框"

#: ../portlets/news_subject_portlet.py:39
msgid "Edit News_Subject Portlet"
msgstr "編輯新訊發表標籤"

#: ../portlets/search_news_portlet.py:43
msgid "Edit Search_News Portlet"
msgstr "編輯搜尋新訊發表方框"

#: ../portlets/precent_news.py:44
msgid "Enter a valid scale name (see 'Image Handling' control panel) to override (e.g. icon, tile, thumb, mini, preview, ... ). Leave empty to use default (see 'Site' control panel)."
msgstr ""

#: ../configlet/company_configlet.py:55
msgid "Facebook Link"
msgstr "Facebook 連結"

#: ../configlet/company_configlet.py:43
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: ../content/problem_table.py:31
msgid "General Problem"
msgstr "一般工廠問題"

#: ../behaviours/configure.zcml:18
msgid "Hover Image"
msgstr ""

#: ../portlets/precent_news.py:27
msgid "How many items to list."
msgstr "多少列出的項目數量。"

#: ../portlets/precent_news.py:55
msgid "If enabled, the portlet will not show thumbs"
msgstr ""

#: ../content/banner.py:26
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: ../content/service_description.py:36
msgid "Image description bottom text"
msgstr "圖片下方說明文字"

#: ../behaviours/hover_image.py:16
msgid "Image2"
msgstr "背景縮圖"

#: ../portlets/img_subject_portlet.py:22
#: ../profiles/default/portlets.xml
msgid "Img_Subject"
msgstr "應用實績標籤"

#: ../profiles/default/portlets.xml
msgid "Img_Subject Description"
msgstr "應用實績標籤連結"

#: ../content/service_description.py:26
msgid "Imgae description top text"
msgstr "圖片上方說平文字"

#: ../configure.zcml:34
msgid "Installs the daisoi.content add-on."
msgstr ""

#: ../portlets/precent_news.py:35
msgid "Items in which workflow state to show."
msgstr "項目的工作流程狀態顯示。"

#: ../portlets/news_subject_portlet.py:22
#: ../profiles/default/portlets.xml
msgid "News_Subject"
msgstr "新訊發表標籤"

#: ../profiles/default/portlets.xml
msgid "News_Subject Description"
msgstr "新增新訊發表標籤連結"

#: ../portlets/precent_news.py:26
msgid "Number of items to display"
msgstr "顯示項目的數量"

#: ../portlets/precent_news.py:43
msgid "Override thumb scale"
msgstr ""

#: ../profiles/default/types/Philosophy.xml
msgid "Philosophy"
msgstr "公司理念"

#: ../configlet/company_configlet.py:37
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: ../portlets/precent_news.py:76
msgid "Precent Daisoi News"
msgstr "近期大碩新訊"

#: ../profiles/default/portlets.xml
msgid "Precent_News"
msgstr "近期大碩新訊"

#: ../profiles/default/types/ProblemTable.xml
msgid "ProblemTable"
msgstr "工廠問題表格"

#: ../configlet/company_configlet.py:75
msgid "Receive Email is not valid!"
msgstr "E-Mail (收信用) 欄位格式不正確"

#: ../portlets/search_news_portlet.py:22
#: ../profiles/default/portlets.xml
msgid "Search_News"
msgstr "搜尋新訊發表方框"

#: ../content/service_description.py:31
msgid "Service Image"
msgstr "服務圖片"

#: ../content/service_description.py:16
msgid "Service description"
msgstr "服務說明"

#: ../profiles/default/types/ServiceDescription.xml
msgid "ServiceDescription"
msgstr "服務"

#: ../content/problem_table.py:57
msgid "Smart Problem"
msgstr "智慧工廠效益"

#: ../portlets/precent_news.py:54
msgid "Suppress thumbs"
msgstr ""

#: ../portlets/precent_news.py:146
msgid "This portlet displays recent News Items."
msgstr "這個資訊方框用來顯示最近的大碩新訊項目。"

#: ../content/video_description.py:17
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ../content/video_description.py:22
msgid "Title Icon"
msgstr "標題圖示"

#: ../behaviours/configure.zcml:26
#: ../behaviours/top_image.py:16
msgid "Top Image"
msgstr "頁面頂圖"

#: ../configure.zcml:43
msgid "Uninstalls the daisoi.content add-on."
msgstr ""

#: ../configlet/company_configlet.py:50
msgid "Used to receive E-Mail from Contact Us Page"
msgstr "用於收聯繫大碩頁面的留言信件"

#: ../profiles/default/types/VideoDescription.xml
msgid "VideoDescription"
msgstr "影片說明方框"

#: ../profiles/default/types/Banner.xml
#: ../profiles/default/types/Philosophy.xml
#: ../profiles/default/types/ProblemTable.xml
msgid "View"
msgstr ""

#: ../portlets/precent_news.py:34
msgid "Workflow state"
msgstr "工作流程狀態"

#: ../configlet/company_configlet.py:73
msgid "Your Email is not valid!"
msgstr "E-Mail 欄位格式不正確"

#: ../configlet/company_configlet.py:61
#: ../content/video_description.py:32
msgid "Youtube Link"
msgstr "Youtube 連結"

#: ../configure.zcml:34
msgid "daisoi.content"
msgstr ""

#: ../configure.zcml:43
msgid "daisoi.content (uninstall)"
msgstr ""

#: ../content/problem_table.py:27
#: ../content/service_description.py:21
msgid "description Image"
msgstr "描述圖片"

#: ../content/problem_table.py:17
msgid "description header"
msgstr "描述(粗體字)"

#: ../content/problem_table.py:22
msgid "description text"
msgstr "描述"

#: ../content/philosophy.py:26
msgid "philosophy Image"
msgstr "公司理念圖片"

#: ../content/philosophy.py:41
msgid "philosophy Text Image"
msgstr "公司理念內文圖片"

#: ../content/philosophy.py:46
msgid "philosophy body"
msgstr "公司理念詳細內文"

#: ../content/philosophy.py:21
msgid "philosophy description"
msgstr "公司理念描述"

#: ../content/philosophy.py:36
msgid "philosophy text"
msgstr "公司理念項目"

#: ../content/problem_table.py:53
msgid "problem_EC"
msgstr "一般工廠問題->環控"

#: ../content/problem_table.py:38
msgid "problem_machine"
msgstr "一般工廠問題->機器"

#: ../content/problem_table.py:43
msgid "problem_materials"
msgstr "一般工廠問題->物料"

#: ../content/problem_table.py:48
msgid "problem_method"
msgstr "一般工廠問題->方法"

#: ../content/problem_table.py:33
msgid "problem_people"
msgstr "一般工廠問題->人員"

#: ../content/banner.py:16
msgid "small text"
msgstr "輪播小字"

#: ../content/problem_table.py:79
msgid "smart_EC"
msgstr "智慧工廠效益->環控"

#: ../content/problem_table.py:64
msgid "smart_machine"
msgstr "智慧工廠效益->機器"

#: ../content/problem_table.py:69
msgid "smart_materials"
msgstr "智慧工廠效益->物料"

#: ../content/problem_table.py:74
msgid "smart_method"
msgstr "智慧工廠效益->方法"

#: ../content/problem_table.py:59
msgid "smart_people"
msgstr "智慧工廠效益->人員"

#: ../content/philosophy.py:31
msgid "text title Image"
msgstr "內文標題圖片"

#: ../content/philosophy.py:16
msgid "title"
msgstr "標題"

#: ../profiles/default/types/Banner.xml
msgid "used on index"
msgstr "用於首頁輪播顯示"
